而家每一日入境感染者都係巴基斯坦，好怪

巴基斯坦一路都係同支那最fd, 好大機會係支那定時放入黎，制造恐慌係度玩生化戰。香港本地爆唔起，就用境外輸入，好撚陰毒。

extend限聚令同15日隔離

*14日

用呢招硬上馬過惡法

純粹亂黎啫，邊係有咩計劃

cable：又一單本地初步確診

出現了

我諗法係為防示威
落社區放毒都會丫

中共只為目的不理手段
中共放毒全球攬炒開始
好明顯發動緊生化戰啦

武漢人唔俾人京
但係可以飛全球

除非肥平死咗
咁我會信中共